頭先老衲係深圳羅湖村幫溝女洞西法老母個雞竇貼左中華老字號的牌面

衲DEE好波！

好你老母，你同佢都係狗

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

人唔笑老衲都吠啦

我幫衲dee 你屎忽上貼咗此日期前最佳，等d人唔好食過期狗肉

有圖 突發 驚見老衲真身

LIHKG @ Android

又話離開連登